有冇人每次都鐘意d性格好既柒頭

但我真係過唔到自己嗰關啊

例如呢？

性格好既mk接唔接受到？

我本身都柒